會議議程 上午11時

各位我方議員記得係11點開始會議, 唔好掛住出面
記得11點前入到會議室返工啦
大家記得開路俾我方議員進場

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

NOW TV

【1005】泛民議員促立法會主席梁君彥，立即取消逃犯條例修訂草案會議。另外，林卓廷指，有建制派議員向他表示，基於金鐘一帶示威情況，已不能回立法會。

記得開路
仲係出面既記得叫佢地返去開會